5個人暴動已經要all in警力

防暴
速龍
胡椒噴霧
催淚彈
橡膠子彈
布袋彈
重要金鐘站逐個搜袋

黑警廢架嘛

幾個人暴動要150粒催淚彈
你點拆都拆唔倒啦屌你老母

巨人嚟
個5個人

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

根本d記者就唔識問野，叫佢解釋下點解得5個人暴動要放150粒摧淚彈？

越兜越鳩

個5個揸高達

巨人之力
警犬=調查兵團

5 個 John Wick...

識自爆